{
    "question": "Jelaskan langkah pemasangan distributor ke mesin ?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Maaf ka gangerti</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga tak membantu:(</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jika-seseorang-benazar-untuk-berqurban-maka-hokum-berqurban-ada-117",
            "question": "Jika seseorang benazar untuk berqurban , maka hokum berqurban adalah ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>wajib</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena nazar adalah janji ketika mencapai sesuatu, sedangkan janji adalah hutang, barang siapa tidak melaksanakan janji akan mendapatkan dosa besar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-dan-bahan-yang-digunakan-untuk-membuat-miniatur-jembatan-ber-247",
            "question": "Alat dan bahan yang digunakan untuk membuat miniatur jembatan berbahan dasar korek api, kecuali",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>bahan yang digunakan kecuali kertas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengingat-allah-akan-kebesaran-dan-sifat-sifatnya-di-sebut-285",
            "question": "Mengingat allah akan kebesaran dan sifat sifatnya di sebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berdzikir</p><p></p><p>dzikir secara bahasa berarti mengingat</p><p></p><p><strong><em>semoga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>membantu!</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jadikan</em></strong><strong><em> jawaban</em></strong><strong><em> tercerdas</em></strong><strong><em> ya</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "isilah-bagan-struktur-dalam-sebuah-organisasi-987",
            "question": "Isilah bagan struktur dalam sebuah organisasi !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aku jugaa gatau</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ya....</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengapa-makanan-dan-minuman-yanh-kita-konsumsi-harus-mem-364",
            "question": "Jelaskan mengapa makanan dan minuman yanh kita konsumsi harus memenuhi kriteria halalan thayyiban?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>biar kyta tydak berdosa, konsumsi lah makanan dan minuman yg disyariatkan oleh agama islam saja, yg dibolehkan oleh Allah. kalo mau makan/minum haram silahkan ente pindah agama, kecuali untuk pengobatan and kepentingan saja.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-perilaku-rendah-hati-adalah-menghargai-orang-lain-seperti-689",
            "question": "Contoh perilaku rendah hati adalah menghargai orang lain seperti menghargai",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>seperti menghargai diri sendiri. Karena, rendah hati itu termasuk ke dalam akhlak yang mulia yaitu tawadho yang berarti rendah hati dan tidak sombong.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-contoh-berbakti-kepada-orang-tua-yang-masih-hidup-708",
            "question": "Salah satu contoh berbakti kepada orang tua yang masih hidup",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mendengarkan nasihatnya, tidak pernah membantah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>jawaban</strong><strong>:</strong></p><p><strong>5 contoh perilaku yang menghormati kedua orang tua ketika masih hidup:</strong></p><p></p><p><strong> Berucap sopan dan lemah lembut penuh kasih sayang kepada keduanya. Meski sedang berselisih pendapat pun harus dengan bahasa yang tidak menyakiti. Membuat hati mereka senang dan gembira, dengan prestasi di sekolah misalnya.</strong></p><p> </p><p>penjelasan:</p><p><em>kita</em><em> </em><em>harus</em><em> </em><em>berbuat</em><em> </em><em>baik</em><em> </em><em>kepada</em><em> </em><em>orang</em><em> </em><em>tua</em><em>.</em><em>.</em></p><p><em>jgn</em><em> </em><em>durhaka</em><em> </em><em>krna</em><em> </em><em>allah</em><em> </em><em>benci</em><em> </em><em>kepada</em><em> </em><em>anak</em><em> </em><em>durhaka</em><em> </em><em>pada</em><em> </em><em>orangtua</em><em> </em><em>nya</em></p><p><strong><em>Ayah</em></strong><strong><em>:</em></strong></p><p><strong>ayah</strong><strong> </strong><strong>adalah</strong><strong> </strong><strong>orangtua</strong><strong> </strong><strong>yang</strong><strong> </strong><strong>menafkahi</strong><strong> </strong><strong>kita</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>ia</strong><strong> </strong><strong>sebagai</strong><strong> </strong><strong>tulang</strong><strong> </strong><strong>punggung</strong><strong> </strong><strong>keluarga</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>tk</strong><strong> </strong><strong>kenal</strong><strong> </strong><strong>lelah</strong><strong> </strong><strong>mencari</strong><strong> </strong><strong>rezeki</strong></p><p><strong>maka</strong><strong> </strong><strong>ketika</strong><strong> </strong><strong>ayah</strong><strong> </strong><strong>pulang</strong><strong> </strong><strong>kerja</strong><strong> </strong><strong>beri</strong><strong> </strong><strong>dia</strong><strong> </strong><strong>minum</strong><strong> </strong><strong>agar</strong><strong> </strong><strong>dia</strong><strong> </strong><strong>senang</strong></p><p><strong>Ibu</strong><strong>:</strong></p><p><strong><em>Ibu</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>adalah</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>orangtua</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>kita</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>dia</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>yang</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>mengandung</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>kita</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>selama</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>9</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>bulan</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>lamanya</em></strong><strong><em>, </em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>melahirkan</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>kita</em></strong><strong><em>,</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>menyusui</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>kita</em></strong><strong><em>,</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>memberi</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>makan</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>kita</em></strong><strong><em>,</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Di</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>telapak</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>kaki</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>ibu</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>adalah</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>surga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>kita</em></strong><strong><em>,</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>hendaknya</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>kamu</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>patuhi</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>dia</em></strong></p><p></p><p><strong>maaf</strong><strong> </strong><strong>kalo</strong><strong> </strong><strong>salah</strong></p><p><strong>sayangi</strong><strong> </strong><strong>orangtua</strong><strong> </strong><strong>mu</strong></p><p></p><p><strong>semoga</strong><strong> </strong><strong>bermanfaat</strong></p><p></p><p><strong>#Jadikan</strong><strong> jawaban</strong><strong> tercerdas</strong><strong> ya</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-contoh-pembibitan-tanaman-obat-secara-vegetatif-alami-ad-382",
            "question": "Sebutkan contoh pembibitan tanaman obat secara vegetatif alami adalah    Kak tolong cepet yh kak\r\n\r\nNtar aku like\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Contoh pembibitan tanaman obat secara vegetatif\u00a0buatan yaitu:</p><p></p><p>Cangkok.</p><p></p><p>Stek batang.</p><p></p><p>Stek daun.</p><p></p><p>Merunduk.</p><p></p><p>Okulasi.</p><p></p><p>menyambung</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "meyakini-bahwa-allah-swt-mempunyai-segala-sifat-yang-sempurna-dan-154",
            "question": "meyakini bahwa Allah SWT mempunyai segala sifat yang sempurna dan dijauhi dari segala sifat yang tercela,adalah pengertian dari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Asmaul Husnah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "swgitiga-memiliki-alas-8-cm-dn-tinggi-14-cm-luas-setiga-tersebut-273",
            "question": "Swgitiga memiliki alas 8 cm dn tinggi 14 cm luas setiga tersebut adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>luas segitiga = a x t : 2</p><p>= 14 x 8 : 2</p><p>= 112 : 2</p><p>= 56</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>[tex]l =  \\frac{1}{2}  \\times a \\times t \\\\  =  \\frac{1}{2}  \\times 8 \\times 14 \\\\  = 56 {cm}^{2} [/tex]</p><p>semoga membantu semangat terus!</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}